速小龍隊坐貨車衝出黎

咩車牌?

??5297

RB5297?

假設佢地依家咩車都用

貨車戴狗係唔違法